Question One - About Classes
Answer: D
Correct answer: D
Resolution: The class child does not overwrite a method final.

Questions Two - About InputStream resource
Answer: D
Correct answer: A
Resolution: Each time passed in the while the reader skip 2 bytes

Questions Tree - Encapsulation
Answer: D
Correct answer: D
Resolution: One of principals of encapsolation that the instance variables must be private.

Questions Four - ++ Operations
Answer: A
Correct answer: A
Resolution: The operator varible++ will increase after print the value.

Questions Five - Interation logic
Answer: C
Correct answer: C
Resolution: When trying increase the next position the code will get an indexOutLimit

Questions Six -
Answer: A E
Correct answer: A E
Resolution: the clause extends is before the clause implements and after class clause
Classes can be implements more than one interfaces but not exteding more then one class.

Questions Seven - Database
Answer: B
Correct answer: D
Resolution:

Questions Eight -
Answer: B
Correct answer: D
Resolution:

Questions Nine - Array logic
Answer: C
Correct answer: C
Resolution: Null array occurs error in runtime;

Questions Ten - Database, connection creation
Answer: A
Correct answer: D
Resolution: Not especified

Questions Eleven -
Answer: b
Correct answer: c
Resolution:

Questions Twelve - Try Resource , autoclose
Answer: B
Correct answer: B
Resolution:

Questions Thirteen - Database
Answer:
Correct answer:
Resolution:

Questions Fourteen - Functional Interface
Answer: C
Correct answer: C
Resolution: The Supplier fits better, because it does not receive parameters and returns a generic type

Questions Fiveteen-
Answer: B
Correct answer: B
Resolution: The method always verifies if the File is a directoru , when it is, the files are listed

Questions Sixteen - Encapsulation
Answer: A B D
Correct answer: A B D
Resolution:

Questions Seventeen - Database
Answer: C
Correct answer: B
Resolution:

Questions Eighteen - DateTime - Zones
Answer: A
Correct answer: D
Resolution:


Questions Nineteen - Stream reduce, parallel
Answer:
Correct answer:
Resolution:


Questions Twenty - Enumeration
Answer: A C
Correct answer: A E
Resolution: dubious answer from nook

Questions Twenty-One -
Answer: A B
Correct answer: A B
Resolution:

Questions Twenty-Two -
Answer: B
Correct answer: C
Resolution:

Questions  Twenty-Three - Class
Answer: B D
Correct answer: B D
Resolution:

Questions Twenty-Four - Duration
Answer: C
Correct answer:  C
Resolution: it is defines time based in values, day, hour, minute, second and nanoseconds.

Questions Twenty-Five - Switch case
Answer: E
Correct answer: E
Resolution:

Questions Twenty-Six - Access modifiers
Answer: D
Correct answer: D
Resolution:

Questions Twenty-Seven - Hieritence
Answer: B
Correct answer: B
Resolution: Because  Dubious answer

Questions Twenty-Eight - Exceptions
Answer: B
Correct answer: C
Resolution: The answer b there is a point between throws and Exception

Questions Twenty-Nine - For Structure
Answer: A B C
Correct answer: A B C
Resolution:

Questions Thirty
Answer: B
Correct answer: B
Resolution: all ok

Questions Thirty-One - Compare and Comparable
Answer: A
Correct answer: A
Resolution: 

Questions Thirty-Two - JDBC
Answer: C D E
Correct answer: C D E 
Resolution:

Questions Thirty-Three - Java Arguments
Answer: A
Correct answer: A
Resolution:

Questions Thirty-Four -
Answer:
Correct answer:
Resolution:

Questions Thirty-Five -
Answer:
Correct answer:
Resolution:

Questions Thirty-Six -
Answer:
Correct answer:
Resolution:

Questions Thirty-Seven -
Answer:
Correct answer:
Resolution:

Questions Thirty-Eight -
Answer:
Correct answer:
Resolution:

Questions Thirty-Nine -
Answer:
Correct answer:
Resolution:

Questions Forty -
Answer:
Correct answer:
Resolution:
